人道對待本來就係基本人權, 唔該唔好當老鼠曾班人係救世主

標題講得好清楚
仲有, 仲有100個手足係入邊

推